（金庸）有冇人好唔鍾意阿珂同方怡

睇小說嗰時睇到韋小寶夾埋成班fd玩鳩鄭克塽

其實嗰到係幾爽
但仆街阿珂永遠都唔會理小寶對佢有幾好
反而見到鄭克塽靚仔就濕撚曬
仲想叫韋小寶自殺去救番鄭克塽

而方怡就怪怪地
佢試過害鳩小寶
而佢又唔係真心鍾意小寶
但點解最後會同佢成親

推

兩個都係搵小寶認頭之嘛，阿珂比小寶屌過，鄭公子唔肯認頭，方怡個師哥唔要佢，小寶有財有勢有閪屌又無所謂咪揀小寶囉

Me too